有冇人睇緊今日集頭條新聞

跟得好貼
「往死裏打」「年年考第一」